搵一首英文歌

個前奏同呢段片一樣，但係女聲唱，應該幾耐下，12年前

Trouble Is A Friend?

1:00開始
搵左好耐都搵唔到
有無人知咩歌

似係為套劇作o既，有人cap左出黎，聽住先啦

😂 勁